跟我入嚟講一次

不割𥱊不分化不灰篤
核彈都唔割 核彈都唔割 核彈都唔割
建議不大罵 原諒手足吧

每一個鐘對住自己講一次
起身臨瞓前講一次

不割𥱊不分化不灰篤

仲要講 最衰都係政府
一定要推返個波畀佢

全部入嚟跟我講一次

核彈都唔割 核彈都唔割 核彈都唔割

冇人悼念70歲阿伯？
唔係人命嚟？

同我讀一次

Come on